我女朋友唔肯同我講佢LIHKG名

要我自己開post 問
究竟我女朋友叫乜嘢名

飛左佢啦

BB搵我？

你覆錯人呀

唔係我

帽事嘅

又何苦呢

方丈，你好！
唔撚夠你快

乜撚野真·方丈呀
玩多兩日好過返高登喇

究竟邊個先係我女朋友

個個都係

BB

咁樣會精盡人亡

Ching一齊互射

原來你先係BB

me

你撚有女朋友